ps4上網買完game玩唔到

話說小弟最近見MHW減價所以買咗，但係down完發覺隔離有個鎖 ，試過修復憑證但係都冇用仲要修復完之後其他之前買落既game都全部鎖晒

請問各位巴打知唔知點搞好

求救

打電話客服la

部機比人ban左？

上淘寶租過game？

你用自己PSN買?

係咪有兩個psn?我之前一部機開兩個使用者
兩個唔同psn,一個買另一個用唔到
但係如果將其中一個psn set左部機係常用機
咁買左既野就可以其你ac都玩到

都要等聽日，但依加有冇咩可以做到

上網搵過既解決方法全部都試過但冇用

應該唔會掛但用碟玩就冇問題

冇冇

咁嘅話只能夠搵客服幫

係

set咗都係咁

唉

你係唔係用另一個ac玩啊

冇呀，唔知做咩事down完之後就咁

psn會籍到期?

未，仲有半年先過

重新開機
再入過自己個ac
個ac要set 呢部係常用
做齊都唔得就打去問

搞掂啦，唔該巴打

我都係樓主咁樣
但係我已經set 咗ps4係常用
都係玩唔到

試下解除再set過，我啱啱就咁得咗